神經俠侶真係幾好睇

好多台詞我都好深刻

新人三大禁忌
唔聽話
唔信邪
唔醒目重問三問四

三大規條
唔好亂蚊槍
唔好亂爆機
唔好亂落簿

簿面公事，簿底私事

老妨呀，你坐得耐過個賊

巴士拉露雀男
醫神同容祖兒講，你錄完一個人口供再抄兩份咪得囉，爽手啦，ot無補水

容祖兒
我唔想做喇，睇到扮見唔到，睇到又幫唔到

警界內好多人都鐘意呢齣電影
因為唔係講警察好威好勁
其實警察都係人一個，打份工，做到既野有很